（新手勿入） 畫圖派 數浪派 高手請入

咁易贏 點解I bank 仲請咁多教授做modeling

人地model完，合埋隻眼等數錢

你就要返工個時開住幅圖提心吊膽

壁屋數浪派？

班高手諗住入黎show off

又被我撚走

人哋舊錢大要更精準